# vdHoloplay
License: GPLv3

Author: Arzet Ro, 2018-2020.

## Горячие главишы
Зажатый Shift = ускорение

A = автоповорачивание

Shift+A = отключить автоповорачивание (надо очень моментально отпустить, иначе опять включится — моя недоработка)

L = включить режим, чтобы после последнего кадра вместо ничегонеделания начинался первый кадр.

Shift+L = отлючить его (тут по умолчанию отключён).

## Установка
1)
apt-get install yarn или pacman -S yarn

2)
yarn (так и ввести) дабы node_modules заполонил

3)

yarn build

либо

yarn build --debug если console.log не хочется терять и номера строк (однако размер .js будет 4x)

либо

node . если нужен сервер = посредник между зрителем и артистом (нужен когда p2p не доступен; а p2p я не доделал).


При yarn build для каждого .yaml в корневой папке будет автоматически создана .html-страница в public/
